更新：西鐵線水馬陣開始

現場仲見到大批警車出入

哎喲喲 好驚喎

驚到咁？？？？？

和理非遊行都驚到咁

我無野講

驚到

洗唔洗呀

邊個站?

遊行咋喎。 講到要拆野咁

有不反對通知喎

只係遊行, 唔係衝, 又唔係打仗
留名睇聽日出埋旗

仲衰過中國

咁要個個星期搞一次啦 民陣不如順便抽下水啦

嘩，不如起城牆丫

西鐵定高鐵呀師父

要小心！！！唔好周圍走，要和理非，今日屯門都噴胡椒，聽日唔知點！保持冷靜，真是唔好周圍走

咁落去，好快會宣布有戒嚴

邊間公司咁夜都要搬貨

黑人問題

和理非回合

高鐵定西鐵

青 有錢人

Btw 你的資訊很有用

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷